1905高鐵站有狗

大家be water!

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

咁勇

[img][/img]

[1910Update]高鐵站圓方對岀有3部狗車

超多警車